港男港女對待動物嘅分別

港男普遍對動物唔會有憐憫之心，死由得佢死，病由得佢病，有D會虐待動物嚟娛樂。
部份會欺凌動物港男都係欺善怕惡。

港女普遍對動物存有偏私之心，口說大愛，但寵物必須純種，拒絕混種，愛，只愛貓狗，其他動物就係食物。
大部份港女養狗都養埋晒哥基柴犬茶杯貴婦比熊。。。。對唐狗就望都唔望一眼。

想問下樓主統計咗幾多人先得出呢個結論

on9你話係就係？

樓主識d人全部都係咁上下 好慘全部都npc黎

睇第一句就知樓主弱智 此po已完

日日都有PR批鬥港男港女

佢可能係混種同比人欺凌過

應該係樓主人格分裂以自己為例子自問自答

其實點解唔養唐狗家貓就叫虛偽假愛心？
照咁睇天下間嘅男人只有鍾意又肥又醜嘅女人先叫真愛？
鍾意品種狗有咩問題？

都痴撚線嘅我係咩動物都愛
見到人踩死隻曱甴我都覺得佢哋好慘
雖然我好驚佢哋 唯有兜路行避開佢哋

人有兩面
通常我地只能睇到人的表面
我係憑佢地對待小動物
就可知一個人係善良定惡毒
好多表面好nice
但會虐待小動物的賤人
女更容易睇得到
好多港女都係貪啲貓仔狗仔靚靚
但一老左唔得意就遺棄
呢種人自私冷血甚至無人性

我好似唔記得咗之前放貓仔落去洗衣機嗰個係男人定女人
有冇人可以話我知？
想知樓主點解咁輕易得出啲咁嘅結論

香港人其實好多都好錫寵物，畢竟多少受過英國文化影響
就算唔錫唔鍾意，都唔會去傷害
(當然都有棄養同虐待既死仆街，我覺得係支那種黎）

講動保，不如望下支那先
連防上虐待動物法都未有
唔係想拎呢樣野黎分化香港人下嘛？

港女對動物既愛就係影相打卡